[BeWater]有突發情況 塞地鐵人士請留意！

大膽去立會，細膽停鐵，留港島荃灣線去立會
有gp730行動

613 好戲之人, 唔舒服都起身番工
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

叫勿塞者，必踢. 有問題，搵 admin

轉至計劃移民巴

呢個時候各有各做喇
唔好花時間拗
主要係唔好互相阻左大家

推

千祈唔好亂拋垃圾落路軌

見物資請讓位俾巴絲上車

唔好影響其他市民 人地都要返工 去立法會冇問題 但唔好搞地鐵唔該

就係為左塞大線
大前提係唔好阻支援

而家要三罷啊 返乜撚嘢工啊
塞地鐵就係想市民方便罷工啊嘛
唔係咁早出嚟為咩

十點半二讀，唔好搞交通，即到立會，大家加油

push

弱智

我中環落車？搭緊mtr

阻止二讀先

灣仔，金鐘，中環d人唔洗返工？
你塞左條路幾多人西隧出來要拆返？
紅隧幾多車去唔到上環果邊？

Why not both ?
塞鐵岩果d，唔方便上場既人士
立會一班，塞鐵一班
而且又唔駛好多人

塞咗地鐵點入立會？

所以一開頭都話調景嶺站開始
盡量對支援達至最少影響！

調景嶺站開始

613 地鐵涼冷氣

返工人士。絕對支持阻住地鐵

今次世柒唔柒wor

轉行紅東西隧先

個gp 入唔到阿屌，點入架

地鐵要塞 立法會都要去

入到喎你再試試

東鐵冇事喎

佢無join group 個制

我諗要慢慢儲
做呢邊應該都係琴日攰死個啲
無咁早起身

重新講一次

琴日大group發現有警犬 所以已經唔係調景嶺7:30集合
轉自發混入人群，大家加油 約左10個巴絲 分散入唔同卡盡量塞。

大家小心為上啦
時刻警覺公海group

屌你老母

返咩工阿仲，你唔關事都有可能樓下一堆子彈一堆煙阿，成班人走爛咁款阻你返屋企阿。

你去叫林鄭唔好阻你番工

單獨行動，身處東湧線，塞唔塞

唔好阻金鐘附近路線，話知你香港站機場快線死曬再青馬撞車。

I mean我一個人一把姐卡係門口就塞到

本身準備搞港鐵嘅照出立會集合先
而家鄭松泰話，秘書處未確定開會時間
source:

一確認鄭松泰啱嘅就隨時轉手搞港鐵

而家調景嶺車出唔到

我屌你 又話塞 東涌線順利開出wo

pish

我都係
tg開始出事？

瞓係地，腰勁痛，要救護員到先可以移動

輕推

而家就係要令全香港人都屌政府激起民憤

唔係咩叫不合作運動

情況點，二讀過左未
再咁落去地鐵未塞到
啲人已番曬工

係咁叫人落車
黎黎好驚搞狗鐵

有狗係太子 小心

有力氣巴絲可參考做法

阻二讀 自己香港自己救!

記住見物資請讓位俾巴絲上車！

留兩條線太多啦

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

走啦 廢狗

塞咗地鐵點入立會？[/quote]［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

來吧

依家咁大雨。有冇壞車

唔影響社會叫乜做示威，不如叫示羽弱

輕

而家應該去咩站集合？

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

見物資請讓位俾巴絲上車

頭先東涌線 荔景去香港順暢到
大部份人都已經番左工

警犬封左金鐘站
咁如果中環站比人阻住咁點轉車

同問

請自行判斷坐邊一度係主幹又唔會阻礙支援
再多啲人出黎就度度都有效

應該去中環定塞地鐵

而家少部分人喺海富近夏愨道有瓦遮頭位置

韓國青瓦台聯署

各有各做
加油

坐緊地鐵不如齊齊brainstorm聽日點做好

0

立法會今日唔開會

可以盡情咁坐地鐵啦!!!!!!!!